whatever you say kimi wo omou kimochi

kimochi

I promise you forever right now

wherever you are~~~~~~~~~

OOR

I don't need a reason
I just want you, baby

Wherever you are, I'll always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side

淨係睇得明kimochi

最近聽恭一郎唱，幾正

大家買咗新專輯未